藍衫錘仔阿叔。岩岩

突發..尖沙咀澳門茶餐廳樂道。最大果間。地舖見到藍衫錘仔阿叔。做出餐

影相

真？
fc??
犬隻呢d仆街唔拉？
點解我要交狗稅養呢d畜生？

之前有人又話巴士司機既？

岩岩買野見到。lunch 再去探路

可以瘋狂同佢玩鎚仔

圖

相呢？

信不信由你。呃你做乜

快d影相，一陣去參觀下